巴絲們一齊幫幫手

同學知道我轉左黎lihkg 之後話睇死我地會死死氣返高登

留係到 唔好俾人睇死

一定留

留硬 企硬